[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

今次有幾樣想講，可能有啲已經講到口臭
不過正確既野，講多唔緊要，希望都睇下

一、「光復香港，時代革命！」

政府話呢句有革命二字，就話我地港獨，
政府話我地係暴徒，咁我地係咪真係暴徒？
點解自從政府一將革命同港獨兩個詞語溝埋一齊講，
就成堆Post話唔好講住，停一停先？
根本大多數都係三毛黎，政府話港獨，我地就唔講，
根本就係到自我滅聲，斬腳指避沙蟲，
到之後政府話真普選唔講得，我地又唔講啊？
敵人愈唔想我地講既，我地更加要講！！！
「光復香港，時代革命！」一定唔可以改！！！

應對：
我地唔應該自我限制講咩口號，講咩口號係我地既自由。
我地要做既係加強文宣，解釋清楚個定義，宣揚我地既理念。

光復香港，時代革命！

二、港獨正名

承接（一），老實講，去到呢一刻，
我都睇唔見政府係會應承是但一個訴求啦
仲要比人屈港獨，更加唔好話落實真雙普選

但係我地唔可以冇了期咁五大訴求落去
而家五大訴求係有求於政府，咁但係政府真係唔比呢？
我認為呢個係一個幫港獨正名既一個機會

應對：
首先真雙普選要Set一個Deadline，如果以美國人權人法案黎計
印象中好似要求香港政府係2020年內落實雙普選，
我知個時間可能好多人會問，會唔會太耐啊？呢個可以再討論
大家都唔知個運動究竟去到幾時，所以個Deadline真係要計下時間
不過個Deadline一定要比較長，唔係會比人話政府想做但係唔夠時間

我地要做既係文宣同告知世界
如果真雙普選係限時內未能落實
不排除推翻政府，成立臨時政府，香港獨立
因為而家係政府完全莫視訴求，我地唔應該再有求於政府
話比人聽港獨都係因為政府唔聽人講，
總知所有港獨原因都係政府逼出黎，已經比哂時間你

而家已經要開始宣傳定，大大聲講港獨都係政府逼出黎
我地都唔想咁，比哂時間你落實雙普選。

三、影相、爭執等等問題

影相：
老實講如果我係政府既話，要影你地相真係完全冇難度。
搵個人扮哂示威者，件衫加個針孔攝錄機／裝個GoPro，淨係兜個圈都影哂啦
老實講好多歷史時刻／大場面，實會有花生友／C9／普通市民想收藏打下卡咁
呢啲一定點屌點講都有架啦，你一定捉唔哂。

應對：
大家都講左好多次要禮貌，先禮後兵，我唔再講咁多。
我認為勇武／前線需要旗手，和理非／中後排都需要，尤其係佔緊或者轉場既時侯。
以下係其中一張預想圖，其他係六樓到，可以去六樓到睇下

爭執：
如果只係人地用口去屌／罵／話我地，我地只要冷處理佢地就好，
佢地見屌多兩聲冇人理佢，佢自然冇癮，完全既無視反而令佢覺得自已有問題
大多數屌人既都係想人理下佢，博出位，除非佢地出手先，唔係打啲廢老冇乜意思。

如果大家係想守護言論自由，更加應該要比佢地講，即使我地幾唔同意都好。
唔能夠因為人地講兩句就去打人，即使97後香港你點屌共產黨中國都好，
都唔會好常見啲中年啊叔人走去打人，好多都係屌你兩聲。

但係個問題係近幾次，都有因為人地純用口屌就比手足打
尤其最近北角我發夢去到準備有福建佬既範圍既時侯
有對啊叔啊嬸應該係夫婦黎，係行人路開口屌話咩幫香港，又去打人

講明先其實唔係唔好聽到確實內容，但係我聽到有手足用元朗單野同佢理性討論先
一開始都叫做好地地，不過個啊姐聽唔入耳唔理解，好似又屌左兩句。
其實當刻大家都已經好想打佢，不過仲未爆發，點知係突然之間
因為當時人人都知北角有福建佬，咁好多手足係炮台山站嗰頭見到路邊好多搭棚用既竹
就基本上好多人都拎左支上手備用，去番正題先，就係嗰刻

有手足好似標槍咁扔左支竹飛過去，哇，我屌佢老母好撚彩冇傷亡冇記者炸屌佢
如果有北角手足係到，可以證明我唔係鳩up，對罵內容可能有錯，但係標槍一定有
我唔知條友係唔係鬼，但係行人路上仲有一兩個小朋友行過，我知就算手足幾嬲都好
打人一定係針對番條友，但係你標槍咁飛出去，屌你你又唔係奧運選手，插錯人點算
唔好話插錯人，人地屌兩句就比我地標槍插盲左，會唔會over左？
嗰下大家先突然冷靜番，跟住先一齊係咁叫唔好陏手

應對：
人地出口，唔洗理佢，冷處理佢地就好；
人地推／開始有身體碰撞你，警告一聲先；
佢再推／出手／出腳，即刻打佢老母臭西。
不過打還打，唔好扔野去普通市民到
真係唔該大家，唔好有無謂傷亡
點扔狗屋同啲狗，我支持都黎唔切，點都唔割

四、狗狗記者會
其實點解狗狗記者會我地咁驚呢
我覺得係CCTVB加日日開，瘋狂Cut黎Cut去，去洗腦
好容易令人成日focus左過去
不過而家記者咁強勢都叫好啲，仲有民間記者會幫手反駁

但係而家因為已經唔係14年，唔係日日佔領
佢日日都唔一定有野講，所以而家瘋狂做埋啲鳩屎野
引哂你地啲人出黎，咁先有野講

應對：
其實我覺得最好就係冷處理佢，當佢冇到
不過大前提係CCTVB要執粒先

所以一定要加強抵制CCTVB，加強文宣
要改變文宣策略，要學下英國脫歐嗰套電影
其實都好多Post都有講過，不過再講下

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

下面係一啲小弟既劣作，唔係好識整，有冇手足幫幫手

其他手足有冇其他idea

另外唔係衝突既時侯，得閒舉一舉，又可以宣傳下

Credit to 下面個Post
【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

幫你推左

[/quote]

Agger
唔好再整個啲咩er er er 唱k片 膠化哂
主要係狙擊為主

自推十下先

Ching講得唔錯，幫推

要改變文宣策略，要學下英國脫歐嗰套電影
其實都好多Post都有講過，不過再講下
可以睇下下面個Post

我地文宣手法太舊，再唔改輸

推

Push

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有27,557個簽名（9 Aug 2019 at 00:50）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

上一期講林鄭詭計時都有用到
但係依幾個禮拜文宣俾人忽略晒

多謝你

啲三毛post 就咁撚多人推

14

點解時事台
碌極都冇左我個post